蓋青可否介紹下有無黃既性工作者？

好多cctai 手足想幫襯黃既青樓自顧人士

淨係識yoyo是否悲哀

懷疑佢中左

KT雲